張超雄提出嘅修訂，會減低左市民對 「逃犯引渡條例」既反感，爭取普選先處理單案

張超雄提出嘅修訂，會減低左市民對 「逃犯引渡條例」既反感，爭取普選先處理單案

張超雄提出嘅「修訂」上咗立法會

如對家搞修訂改到面目全非 你夠唔夠票阻？

唔夠？咁點解要冒呢個險？

之後比左ground保皇黨個邊傾，佢地下次都可以提出「單次個案方式移交」，又如何應對？

加止社運的動力係來自反送中，你唔覺得咁樣做，會減低左市民對 「逃犯引渡條例」反感？

對爭取普選嘅大戰略完全冇幫助，加上冇方案系十全十美，所以7月21 爭取左普選先，之後先處理單案。

普選關乎於全香港人命運。咁點解要冒呢個險？所以 張超雄 應該收番佢提出嘅「修訂」。

一定唔可以比佢修訂

建制不能一早自己提交「修訂」草案，因為唔想同所有港人為敵，所以一定要有其他人幫佢地手，唔係的話一早自己提交草案啦。

次次單次 之後就係always

一定要有真普選, 真為民既政府

先可以處理陳同佳

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

第一次認同KK講嘢

唔係熱狗，唔好分化

我地林鄭傾都唔傾仲同佢修訂條例?
玩咩

政府已經講不會就《逃犯條例》再有新回應，為咩張超雄又提出「修訂」？

肯修訂即係傾得掂，即係可以同國際社會講我地已經傾掂左唔使再抗爭

張超雄要出賣我地，想搞散運動

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

張超雄嘅支持者
你覺得呢條友有用咩？
佢有用你就唔使出嚟啦
但其實你根本冇出過嚟！

我就真係唔明點解要幫政府做埋佢份工

7月21 快到，咁急幫政府拆彈，真係好野，正常人都睇得出佢既政治企圖。

建制不知幾支持單次移交
但如果提出就=反對修例=同政府意見唔同=損害政府管治威信
而家由張超雄提出政府同建制派就可以食住上

張超雄又起度轉移視線

會減低左市民對 「逃犯引渡條例」既反感

普選呢個話題又可以拖9你一年半載

香港人一妥協，就會萬劫不復

唔等淋病講撤回，就講修訂，仆街分化撚張超雄

而家好多人見張超雄出黎講兩句就態度軟化曬
解決到陳同佳案又點

五大訴求！
不分化 不割席 不篤灰！
張超雄收皮啦！

今鋪仆街了
721準備重現魚革一幕
不斷俾人割席

唔普選個議會根本唔用得
難得而家個勢有機會爭取普選唔去做
反而做啲增加爛議會正當性嘅行動？

不過雄哥唔似支持普選囉

張超雄成功令市民軟化
721和理非上街人數大減

幾十年黎第一次有機會唔跟政府嘅玩法打破現有框架，條撚屌條友又拉番我地入去玩程序玩制度玩文字，如果法律條文係制衡到政府嘅話d假博士黑社會議員僭建律政司一早唔係下台就拉鳩晒喇香港人邊使咁折墮

政府就係無視所有條文強行咁做任何野先咁多人反次嘛，同我講又番去文字遊戲通過就等如承認台灣主權做乜鳩

香港政府係承認台灣只係中國嘅一個省

嗰時未包埋啫
哩樣泛民年年講架啦
抺黑都唔好咁低手

你根本混淆兩樣野
逃犯條例一向都有
依家反既係政府提出既新修訂

仲有私人草案佢可以隨時收番

冇抺黑佢

樓主同一堆說話
俾人駁咗就原文再開新post
你咩居心

張超雄提出嘅「修訂」如對家搞修訂改到面目全非 你夠唔夠票阻？

如果香港人看不破天魔的假佛相，真是氣數已盡

一堆三毛，放負評，唔回應。

一票不投張超雄，剩係幫死難民拎香港人資源

冇抺黑張超雄，我想問張生：
而家香港當務之急係搞陳同佳引渡件事咩？
林鄭月娥而家提都唔想提件事，你竟然自己走出嚟諗計想幫佢撲火？

張超雄已經連同泛民一齊承認了，在立法會重啟逃犯引渡條例修訂。

仲要擺老人上枱，為咩？